點睇Ming仔同馬米高扮黃，轉頭走去拍cctvb食2家茶禮?

一個二個度扮支持手足，轉頭走去奶cctvb，唔知黎緊到邊個奶呢?

希望大家一齊取消訂閱罷睇

馬米高呢條垃圾傻閪
又樣衰又造作好似好撚有型咁
唔知點解會有人睇佢

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

sorry 諗住學下英文
唔睇了

同馬蹄露親到仆街
成日旅行
黃得去邊?

睇佢ig以為佢係黃

可能較早前錄影
不過依家好多人利用呢樣嘢做生意就真

馬米高一定唔係，仲貼出黎打j
班黃fans仲要支持佢

呢d錄影節目起碼半年前啦

睇佢有啲片都屌得幾明顯

發現ming仔做港豬冇人罵 達狗就俾人屌到仆街 ming仔寧願講英國脫歐都唔講香港

馬米高（Michael Ma），香港男演員，YouTube網絡作家。 個人頻道作品主要有「英該咁講」、「跟着姑姐去旅行」、「三個少年的西行」、「英文人生教練」等系列。 馬米高亦是香港女藝人馬蹄露的侄子。